我真係恭喜你呀！廢老你又多幾千蚊叫雞（長文）

難怪廢老日日都話支持政府最愛祖國
"特衰政府係中央派來的, 做得幾衰都一定要支持"

該廢老親戚光明正大話比老婆聽 因為佢滿足唔到自己
所以要返大陸叫雞，仲要刺激老婆話人地d 雞後生好多 白滑好多咁話 害佢老婆差點自盡
幸幾名仔女及時阻止

財政司長早日公報派3糧比長者
我真係恭喜你呀廢老！
又多幾千蚊叫雞，可以玩多2隻20 歲雞雞

條廢老仲講埋$2500 得20分鐘
睇佢咁廢應該唔洗加時
為左叫雞 不惜舟車勞頓又返深圳/東莞/珠海
但係煮餐飯比個日做夜做嘅老婆就懶

呢度竟然無人憎廢老